我懷疑冬天的存在就係用來消滅人類！

不服來辯！

凍死芝麻人

我就快死啦……救命

消滅虧佬姐...

虧你老尾！我係北極勾引北極熊果陣你都未出世！

我無講明係邊個...